地下執到$500，做咩好？

我信邪，唔打算自己駛，想捐出去，但俾邊個好呢？

比番物主

支持一樓一

無國界醫生

增值

我跌嘅，俾番我

金拱門慈善之家

呢排成日見佢地請人擺街檔要人捐錢，無好感！

我都想，搵鬼到咩

請講出昨日行經的地方

交去差館
你捐左佢都係拎左黎用，冇得到失物主人同意
拾遺不報係刑事罪

無錯 我都試過 最後交去警察果度
然後做d 手續 唔記得3至6 個月無人認領 就問你攞唔攞番 到時你再決定點利用

你準備坐花廳

擺係差館 半年定期五百蚊

試下學下呢位ching